郭氏-新鴻基-慈幼之恥

屌你老味，郭氏返去監倉到坐一世啦。

成班廢物

成班垃圾

星期一至五沙田《柏林回魂: 私刑屈人》放映會, 全城驚嚇, 大家多多支持

記唔撚記得燃點火炬，照耀人群呀

鮑思高精神呀

屌你，真係慈幼既恥辱

垃撚圾

廢物

草管人命

狗屎

成班人型畜生

返去玩人型蜈蚣啦

賣樓賣撚到出賣人格

落地獄啦

屌你老母

打靶仔

推